{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011012",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021757?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 솔바람풍경펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 しかし、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 また、客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 チューリップ祭り期間の4月9日から5月9日まではメゾネットタイプのバーベキュー場が利用でき、グリルのレンタル料は大人1人当たり5千ウォン、子供は2人当たり5千ウォンです。 ただし、炭やその他の機器はご自身でご用意してくる場合はグリルのみ無料でレンタル可能です。 バーベキューの利用時間は17時から始まり、夏季は23時まで、冬季は22時までです。 駐車は365日24時間可能で、電気自動車の充電も可能なペンションです。 泰安コッチ海水浴場の近くでは光祭りであるラベンダー&ビクトリア花祭りが年中無休で行われており、ペンションを利用すると全人数に2,000ウォンの割引特典が与えられます。 また、2023年4月12日から5月7日までは泰安で世界チューリップ花博覧会が開かれますが、コリアフラワーパークで行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても宿泊できますか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合は、ペンションによっては宿泊ができないこともあります。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合はどのような規定がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能です。同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、責任があります。毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内での直火による魚や肉の焼き方は認められていません。また、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金や時間について教えてください。",
            "answer": "チューリップ祭り期間の4月9日から5月9日までは、メゾネットタイプのバーベキュー場が利用できます。大人1人当たりのグリルのレンタル料金は5千ウォンで、子供は2人当たり5千ウォンです。バーベキューの利用時間は17時から始まり、夏季は23時まで、冬季は22時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用時間について教えてください。",
            "answer": "駐車場は365日24時間利用できます。電気自動車の充電も可能です。"
        },
        {
            "question": "泰安コッチ海水浴場で行われているラベンダー&ビクトリア花祭りについて教えてください。",
            "answer": "泰安コッチ海水浴場の近くではラベンダー&ビクトリア花祭りが年中無休で行われています。ペンションを利用すると、全人数に2,000ウォンの割引特典があります。"
        },
        {
            "question": "2023年に開催される世界チューリップ花博覧会の場所はどこですか？",
            "answer": "2023年4月12日から5月7日まで、世界チューリップ花博覧会が泰安で行われます。会場はコリアフラワーパークです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 649
    }
}